「LOL」有無人彈性積分想一齊玩？

平時都有4-5個一齊玩開
上季好似全部都係白金仔
想For fun 為主 玩得開心 relax下
我地活躍係9點打後 打到12點左右
打咩位都無所謂
有興趣一齊玩就加個telegram

Push

咩係彈性積分？

有幾彈先？

有冇女?

只係玩JG得唔得